有無人等埋雙糧後之遞信？

等等等

雙糧4 月出

depends on how much time close to the payment day....and how much more for the coming job

冇雙糧。

1月出雙糧
2月1先可以遞信
我就快忍唔住

得bouns
垃圾

要等到3月尾先有bonus 但好難頂 等唔等好